笑死人 阿狗都入到拜仁波啦...

兩回合計仲要入夠兩球添

召喚暴龍哥TROOPZ

依家阿狗

比人炒5:1個隻入波

讓返歐聯個位比阿狗啦

有雲爺爺係度就話啫

我廠作客贏兩球

但係歐霸比隊名都up唔出嘅球隊贏

咪係
成九十分鐘都唔知踢左D乜出黎 仲話自己三叉戟

果兩季對拜場均入1.25球架

10:2
好心喇

阿狗咁多年黎贏過幾多次歐冠？